Econ MSc/MA 問題

報左堆Econ master 而家暫時有：
NYU 既MA econ,
Michigan 既Master of applied Econ
UST 既MSc Econ

有冇人知邊間好D？ （by reputation, work prospect, research prospect)

如果想出其他地方做野（eg: Japan, Singapore) 會唔會有分別？

輕輕一推

UST Asia No. 1